如何潛移默化地每身邊既朋友變gay?

如題
用生命影響生命？
利伸：我唔係gay

你識唔識正確地用潛移默化呢隻字

等佢地嘗第一口香腸

用錯左咩

比我自己果條佢地試 ？

gv

點樣令佢地願意去睇？

推